\begin{myenumerate}
  \item Rappelle la règle qui permet de {\em multiplier facilement} un nombre décimal par 1\,000.
  \item Recopie et effectue les calculs suivants :
\[0,3125\times1\,000=\ldots\kern2cm 58,7\times1\,000=\ldots\kern2cm 9,0808\times1\,000=\ldots\]
\item Voici plusieurs calculs effectués par des élèves : {\em toutes les réponses donnés sont fausses}. Corrige-les.
\[12,57\times1\,000=125,7\kern2cm 9,98\times1\,000=998\kern2cm 134,29\times1\,000=134,29\,000\]
\item Trouve la réponse au problème suivant :
  \begin{quote}
    La SNCF doit poser 1\,000 rails de longueur 3,2~m l'unité et 1\,000 rails de longueur 5,82~m l'unité. Mis bout à bout, quelle longueur représente tous ces rails ?
  \end{quote}
\end{myenumerate}